有冇人有買萊特幣(Litecoin)

bitcoin既極限已經到左
bitcoin一爆就會轉炒其它加密貨幣
有冇巴打有買

$80 入左15粒～

$4 入左85粒

$3果陣入過, 揸到而家

講到好似買波子咁

年頭$ 5入
個下btc to ltc ratio 1:200 (好似係)
強勢渣幾百個

所有Alts 都係以 BTC做媒介去換
BTC爆， ALTs 都會爆

Btc爆=all爆都唔知
巴打都係唔好入場好d

你地話係咪係

礦池提幣提極都唔出, LTC係咪食左屎